大家認為一隻成功嘅手機遊戲要有啲咩元素

抽蛋系統
機率有咁低set到咁低
實有班玩家鬧完之後又會課金繼續追寵

體力系統

每日登入系統

課金
超高難度任
肝爆活動

啲角色吸引
好玩

首先係唔好出係手機

無所謂架
換一換D畫
換一換UI 又係一隻新game

Fgo pad 白貓

手遊 = 賭場
賠率server控制, 各種方法引你上癮, 不斷課金

呃正評

唔洗錢玩

俾我任抽

全六星角俾我起手

Lv就慢慢打都得

最緊要夠爽

達哥 ？

打活動可以拎點數，而且冇分綁定點數同非綁定點數果d 19野
有交易系統，用點數做交易貨幣
可以整裝備而且set機率出唔同稀有度(影響件裝勁唔勁)
課金係買點數或者禮物包,而唔係直接買個有限時嘅vip

暫時諗到咁多

抽蛋出碎片唔直接出卡

三隻都係土豪玩哂嘅game